想請問一下我咁樣做是否不正常？

我是一個15歲的學生,我有一個習慣,要講番3年前一個下午有一次得我同家姐響屋企,後尾佢男朋友上黎搵我家姐,佢間房響我隔離,過左無耐,我聽到我家姐嗌左一\'聲好舒服\"之類的說話,之後我好留心聽,我諗佢地原來響度搞緊野,後尾家姐越嗌越大聲,就響呢個時侯我唔知點解就用手拿我的下體磨擦,我感到無比暢快,後尾佢地去左街,我偷入家姐房見到佢搞完野留低響床度的胸圍同底褲....我忍唔住拿來聞,後尾仲著左上身,我再摸我自己下面,今次仲舒服,結果射左d黃色液體出黎......
自從果次開始,我叫自己做\"主主人\",因為我記得媽咪話過我下面的器官叫做\"主主\",大個左識到女仔,同女仔好,主主就會變大.到時就叫做\"主主人\"....咁我射左黃色野應該叫做大個仔,同埋而家我會間唔中響露台收埋我家姐的胸圍底褲,留番來自己用,有時我一個響房度著家姐的胸圍同底褲,摸幾下\"主主\"就又射黃色野,同埋之後我好鍾意聽到我家姐嗌,有時會好希望佢再響屋企搞野.....
不過最近我好驚,因為媽咪同家姐開始懷疑我,又成日問我響房做乜,又話d胸圍點會咁易唔見,有次媽咪仲無端端叫我唔好成日玩果度(主主),話會頭痛同變盲的........

我而家真係好驚.....我係咪真係會盲?如果家姐搵到我收埋佢d胸圍,咁我係咪會比人拉去坐監架?我著胸圍時好舒服又係咪變態呢?

我唔係成日玩"主主"的...通常都係禮拜六,因為唔駛返學同屋企無人.....

我唔敢同媽咪講,我爸爸唔響屋企好耐....全家得我一個男仔

我到而家都未見過女人身體,響我幻想度,女人乳房就係好似個肉色胸圍咁,媽咪話過如果我見到女仔乳房就會變做主主人,會好西利.....我成日幻想我會變成主主人係點......

冇人睇過？

發問者： sminvn11 ( 小學級 5 級)
發問時間： 2006-06-10 02:46:14
解決時間： 2006-06-18 01:20:55
解答贈點： 15 ( 共有 0 人贊助 )
回答： 8 評論： 0 意見： 0

樓主本人當年問既

乜撚嘢主主

match年齡